Il software si pone come obbiettivo la realizzazione di una versione modificata del celebre gioco arcade 2D Pong (1972), denominata Pong-o-Combo. 
Il nostro obbiettivo è ampliare la versione base del gioco, rendendolo ancora più divertente e coinvolgente per gli utenti.